有無人隔一段時間就會去睇返Juno套殭屍

代入感好重 好好睇 但係都好驚

巴打識貨

記得當年戲院睇呢幕睇到我

都係有人陪我先夠膽睇

仲有鬼差喺走廊經過嗰幕
好欣賞呢種唔係靠jump scared同突然大聲音效去嚇人既恐怖片，呢套戲令我完全對Juno改觀哂

係 有幾幕印象都好深 套戲jump scared真係好少 幾乎無 但係都好驚

佢套風火山林捨得上未?

冬叔屌肥豬個段粗口好撚好笑

我最鐘意呢幕

鮑姐幫條屍補衫個個長鏡頭

佢真係由頭帶到落尾

呢幕真係經典
雖然我唔知對個劇情有咩作用，但好正
我覺得係致敬新殭屍先生鬼新娘果幕

月亮光光月亮光光

其實陳友第一次驅鬼之後錢小豪嘔嗰啲咩黎

鬼差係套戲未拍完既支線
本身有段支線劇情係想搵許冠英拍
但佢死咗，就KEEP返少少唔影響劇情既相關片段當紀念佢

咁本身鬼差個劇情係點？

唔知
JUNO淨係講過本身係搵許冠英拍呢PART

電影在當年入圍金馬獎最佳新導演獎，當時麥浚龍已透露其實創作《殭屍》之初，不單是向《殭屍先生》致敬，更打算將許冠英一角寫進去，讓這個經典班底來個小重聚（當年男主角林正英已離世）。奈何在劇本創作不久，許冠英已不幸去世（2011年），那段構思也只好刪除。而事實上，錢小豪也大讚故事似他的半自傳：「我曾經在演藝生涯大起大落，感謝導演信任我。」

真係可惜，鬼差多啲氣氛應該會好正

陳友屋企成屋鬼魂一齊食飯嗰幕都正 拍得好有香港味道 連死左做鬼嘅生活都要好似在生要承受香港鬱悶嗰啲感覺唔識講 但係俾觀眾嘅感覺真係好正

應該唔洗深究，通常鬼片咁表示嘔返身體啲邪氣（有毒）物質出嚟表示驅咗鬼

套戲票房唔亮眼 商業角度可以話有啲失敗 但係其實好好睇 點解會咁

係 印象好深 鏡頭唔長但係一講呢套戲一定會記得呢幕

真係唔知 呢part拍得到嗰種令你唔敢唞氣 嘅氣氛 好勁

當時入戲院睇，真係睇到驚
無咩恐怖片我係會睇驚

但好似由佢開始多咗港產片破千萬 睇返最後票房真係低咗少少 應該算叫好唔叫座

套戲正嘅點有好多
其他恐怖片一有靈異橋段都係為嚇人 呢套唔係 真係覺得陳友食飯個陣電視自己著個幕幾正
套野似抒情多過純恐怖片

暗示緊香港低下階層嘅生活同悲劇

以前咩題材都有 近年嗰啲全部警匪睇到嘔

呢個卡士收千七萬算係唔錯，
恐怖片係香港係好難大賣，尤其港產片市場又長期低迷，
就算賣口碑如淪落人、一念無明、狂舞派都係唔過二千萬

呢樣就又要講返支那市場問題 btwd黑警片大部份都拍得難睇

見佢票房同預算都唔算差好遠

咪搞啦黑警戲下下都想用特技同大場面吸引人 不了

//《殭屍》曾入圍非競賽項目如威尼斯電影節「威尼斯日」 單元和多倫多電影節「午夜瘋狂」單元，並是第26屆東京國際電影節「亞洲未來」單元的開幕電影[19]及獲得2013年香港亞洲電影節最佳新導演提名及第50屆金馬獎3個提名//
Juno第一次執導有咁多提名同間接幫恵英紅拎女配有賺喇 只可以怪果時仲未興本土電影 無咩人會願意比錢睇港產片

套戲啲配樂 氣氛 畫面 同埋演員都係頂級
最緊要拍到舊式香港既味道（仲要搭景）
第一次睇完有好重鬱悶同沉重既感覺
呢種感覺係睇罐頭jump scares 恐怖片比唔到
好期待juno套風林火山

其實一直睇都有個好大疑問陳友最後點解唔跟個盤轉圈 咁咪唔會斷手

呢套真係好撚恐怖
好彩當晚女朋友同我一齊可以攬住瞓

不過散左

鮑姐拎小白去煉屍嗰幕入場睇真心驚

風火山林係咪中左武肺
仲未出

點解咁多負皮唔好睇咩

仲有個銅錢面具真係恐怖過d 特技化妝

仲有翁子光梁朝偉套風再起時

以前睇網上評論話:
-施術係唔可以亂郁方向,郁咗就減弱/冇效

-嗰個奇門遁甲本身係俾施術者插手指落中間個計時器滴血開光之後放開手佢就會自動行晒套program,隻殭屍係結界入面就會必死,但係只限有魄冇魂嘅正常殭屍,冬叔同孖妹合咗體之後有魂有魄唔係正常嘢,普通program未必收到冬叔,所以就要靠小豪係結界入面拖住冬叔,而陳友就要keep住隻手盡力hold死個計時器,拖慢成套program運作嘅時間令五行結界每一節都有足夠時間削弱冬叔本體,唔係嘅話時間一夠結界一閂但係冬叔未死就gg,所以陳友隻手係焗住要俾奇門遁甲扭斷

鬼差照計係黎接九叔走，因為佢壽命其實一早盡左，係靠食養鬼仔灰整既煙續命，所以鬼差晚晚得個行字又接佢唔走
有錯請指正

我諗就算拍完
都唔會揀依家上

好多人唔鍾意Juno

呢套我睇wiki講警匪片有人會睇咩

點解我無特別鍾意唔鍾意 純粹套戲唔錯

呢套都驚？